到底駝背嘅人係點瞓覺？

好認真咁問
又整唔翻直條腰
如果就咁訓嘅話咪好奇怪

打側訓

打側訓囉

張床特製 係C字凹入去

瞓起雙峰駱駝中間

合埋眼訓

咁有時會不自覺打返直架嘛

訓慣就唔會

駝背係平時駝背
唔係瞓唔到直喎